陳雲：鬥爭期間叫喊「香港人，加油...」？你是痴線的。

鬥爭期間叫喊「香港人，加油...」？你是痴線的。大部分香港人在政治上，是膽怯的，是無能的，是痴線的。故此我講出下面的話，他們會說陳雲是癲佬：

革命鬥爭，第一件事就是分清敵我，革命是exclusive的，排斥性的。你叫「香港人加油」，就是inclusive，包容性的，是維穩的。

「香港人，加油...」衙差也是香港人，他們也加油，拘捕之後跪斷你頸，入新屋嶺加油輪姦，整夜不停，大部分女義士入醫院被發現子宮出血而不敢作證，否則會被跳樓、被送入大陸活摘器官。

藍絲帶也是香港人，他們聽了「香港人，加油...」，就拿刀劈你，拿棍圍毆你。

「驅逐共黨，光復香港」，你不夠膽叫？孫中山當年就是叫「驅逐韃虜」，即使他的同盟會勢單力弱，孫中山的口號叫對了，最終成功推翻滿清。

你也許叫過這個口號，會因為我這段話而憎恨我。真話不會入屋，入屋的是賊。我是請你出屋，重見天日，故此我的話不會入你的屋。

無出過黎遊行又或者係啲自私中立派先會寫到呢啲文

口號中嘅香港人係指香港民族，當中唔包括藍屍同黑警

其實今次運動佢有冇岀過嚟？

陳雲垃圾post,不推文回覆